咪再互屌！！！！！！！！

大家係咪唔記得不割蓆、不分化
對家咁成功係因為佢地無視自己人既柒野
再者 我地既文宣太著重事實
應該學岩先位巴打話齋
我地都出啲煽情既文宣 亦可以誇大
因為對家冇底線既情況 我地唔洗故步自封！

推

721 811

煽情文宣

721

上

民陣做野

文宣組情考慮下煽情文宣